熱刺呢隊辣殺波搞到歐聯決賽悶到喊真係痴線

8強 4強踢走既兩個對手如果入到決賽同利踢應該會刺激同好睇好多
最慘係兩場波辣殺熱都係負碌贏個濕鳩作客優惠
熱狗正宗係損人不利己既新代名詞

屈dee唔係去咗瞓覺無睇咩

無睇場波呀
但有睇即討

比著係ajax班後生仔一定同你博命
屌你熱狗班撚屌 人地比哂控球權你任你造都踢到碌柒咁

熱狗班友hea到

最後一刻至黎摧毀人地夢想 決賽再極速送隻盃比對手 呢啲係咩足球
成隊都係不忠不義既垃圾

南區

希望下屆決賽有曼聯會好啲

熱狗窮到r優惠

binc 忽然球迷

利對巴果場已經係決賽

Ajax攻應該好睇好多

形住下屈曼聯會攞歐聯冠軍，有啲驚

睇live Ajax半場2-0果陣已經談笑風生傾緊決賽對利記會點 可惜

利迷表示多謝熱狗入決賽 對曼城同/ajax好大機會又無冠

爛區啲波仲悶啦，你咪又係盲撐爛區